921荃灣人鏈下場

日期：9月20（星期五）
時間：21:30
地點：石籬商場2樓萬寧對出

又到週末冇理由join完荃灣人鏈完咗就散水冇下場架
apple用家有福了
到時會有人airdrop歌詞比你 唔洗自己搵
非apple用家可以到場問巴絲拎歌詞紙 (可以自備就更好)
希望集同路人既歌聲淨化一下深藍社區
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
922屯門見

推

人鏈直落！

借個位嚟

荃灣多鄉黑 去保護學生再直落！

組團搭的士上去$10位

920荃灣人鏈
Sor ar-3-

921屯門呀

荃灣學生小心D 喎, 一陣二坡坊又出黎斬人

樓主做乜9 全部遲一日

樓主有時差
Sor ar

保護未來主人翁 人人有責
夠人多就唔洗驚！！

石籬深藍重災區
小心

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港仲係國際都市，
文宣有英文好D

大家，係920呀
聽日見